肺炎陰謀論

而家下一步引曬d人迫曬去香港,自己封曬所有關,外國唔死都半條命,中國最勁係人多！最後仲可以清大班土生土長香港人,間接強行換血,直接解決埋換血同大半年既運動！一舉N得,病完左就係世界一哥